建議大家留返個PUNK頭迎接北斗之拳時代來臨,第三之世界大戰黎緊

建議大家留返個PUNK頭迎接北斗之拳時代來臨,第三之世界大戰黎緊

you wa shock

Z-666

梁國雄就有先見之明,行前左幾十年